[有圖] 牆上有一塊水漬

bam

夜晚有頭髮生出嚟

唔好以為個閪生得似水漬就唔洗bam

仲有好稀疏既水滴聲......

世界真摟屌

同樓上講聲啦

連巴

Bam

連巴都出聲真係要BAM

以為個閪似牆角唔洗bam

真係牆角黎架

你今次仲唔仆街

大神

幾時bam

Molamola

Bam!

一路好走啦，樓主

連巴都出聲
bam撚硬

樓主一路好走

連巴都出埋黎 再見啦樓主
臨走前可唔可以post多啲圖益下巴打們

正評比連巴的

BAM

一路好走

Bye

連巴平時好多bam圖都隻眼開隻眼閉
樓主你睇下你幾過份

樓豬bye

樓主rip

樓主玩完了

再見啦

[quote] [/qu

rip

樓主今次真係幫唔落手

以為富士山下

係喎

再見

有冇試過去摔下佢

我都唱左

富士山下

摔定捽呀

碎呀

俾連巴斷正，molamola